又話核彈都唔割？

比少少意見就屌你係Popo

依家勇武做野又咁快話鬼要割席？

我話天滅中共 ！

我係三毛死全家！

我支持香港獨立！

警黑鄉勾結

依家分化勇武同和理非做乜姐？

光復香港 時代革命

大家都係抗爭者 不割席好嗎？

不分化 不割席 不篤灰呀屌

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

咁咪叫佢走 點解又要出Post割席？

分清楚咩叫割席先啦
大部分人都係叫佢地走 唔好累曬全部人
再咁落去係佢地割番屋企個班人席

不同意見 不等於 割蓆

屋企要人

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我唔割 但我就要屌鳩你地班仲係到金鍾到吹水唔個做乜撚野既人

宜家似勇武割和理非多D

閱

依家既連登，好多傻仔維穩架，見到今日咁多人出黎，你唔係仲信有人割呀？見一個block一個

成個連登都咁多屌自己人po
真係唔慌唔鬼

你話俾意見，ok
嘩...講嘢難聽到呢

大家記住不割蓆、不分化、不篤灰好嗎

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

係留喺現場嘅人想割 唔知留係果度做乜 又唔係多人

依家係勇武割和理非

走啦

咁你係講 佢地未必有睇Lihkg

你發話夢就知道身在其中個感覺

有無諗過依加下角見既人全都係狗？
班狗用成千人做今晚既大龍鳳，
大把好心人叫極都唔郁係因為班狗未放工，走左無OT錢!!!
唔好理佢哋，要走自己走。

玩場朋友部口號 我愛你 一齊走

依家係班傻鳩去做野幫政府轉移視線

今晚唔走嗰班唔係同路人
根本不存在割席
因為冇同過席

上連登咁耐都唔知五毛點玩分化？

今日170萬你skip左？

呢D可以屌啦

留意返
唔係和理非割勇武
係純粹割留低果班仆街

不如前線尊重下今日一齊行既大家。

岩呀

你真係拎到核彈咪唔割囉

知唔知咩叫民意??

不分化

走啦，理智少少返屋企啦

究竟d人睇唔睇得明
依家唔係割
係根本係個局

仲留金鐘只可以叫企前線 絕對唔係勇武
冇人要你衝 你亦冇gear 唔該全部返去訓

咁咪叫人走 唔係屌佢地累輸！

現場大把人叫走

你個核彈唔係炸尻民陣呀

咩叫核彈都唔割？

唔割啊
但講好咗今日和理非開始 和理非完
要信守承諾

絕對唔割 想勸佢地番屋企

攬炒講左D咩 記唔記得？

冇人分化冇人割，只係唔想見到有人被捕。
今日遊行係屬於170萬市民，返屋企對今日所有人先至係最有利嘅做法

吊你咁能衝動popo出來了，快走

岩呀 互屌做乜撚？

我走左 有心

屋企要人呀 走啦

咁你走咗未？

咁我地都唔割勇武 得唔得？

推到佢地走！

衰在十次都係勇武話晒事呢
幾時比一次和理非話事

班狗影兩張佢地上車換黑衫就信到十足？

呼籲佢哋走姐咁都係割？

咁咪推Post叫人走 而唔係割！

根本次L次都係前線割晒後面班人

收皮啦 大家都係抗爭者

講好咗今晚和理非一日
聽朝早放核彈都唔割

而家呢一班擺明係警察扮成嘅示威者
所有手足同警察不嬲都唔係坐埋同一張蓆
唔存在割唔割蓆

ok 快D返屋企

留低嘅全部都係鬼

岩,前線同和理非係平等,
有時要聽前線講,有時亦都要聽下和理非班人講
核彈都唔割唔係盲目咁用

今日係和理非主場 勇武們快d返屋企休息下先
日後一齊再戰

勇武宣佈左同和理非割蓆？

之前有前科

無野會令民意反彈

不分化 不割席

走左 大家一齊走

就好似71咁

全部都係鬼

擺撚明係鬼啦仲信係同路人？

大家真係好熱衷於黑警臥底策反計
繼續，唔阻你哋

文宣快D做野

前缐不用理立刻走，黑警出車了

咁咪去叫佢地走 而唔係割席

走左啦

走左

最撚好笑既論調係
留守前線「騎劫」和理非集會
我心諗 無義士衝擊
條bill可以拖住？有時間和理非做野比國際煲？
邊個莊邊個閒都未識分

叫全部人走，係為左大局，唔係割

再講十次
核彈都唔割
唔單止適用於前線 亦都適用於和理非
係現場既巴 希望你明今日和理非手足既原意
和理非撐左你地咁多次
你順返和理非一次好唔好？

無話邊個話事 個個人都會自行決定行動方向

我都幾肯定響呢度開100個post叫人走，佢地都唔會睇到

有人係出面屌緊勇武累人

我而家睇直播叫人翻屋企嘅聲音冇停過喎，唔駛上連登都知咩事啦下話

無人割蓆

勇武同和理非已經有共識

今日勇武陪哂做和理非

由頭到尾都無人同你班黑警共蓆過

變皮啦屌你

起底 blocked

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

下次留多D人拉走D唔想走既人 得唔得？

依家好明顯唔係割佢地，而係佢地自絕人前啦

推

今日和理非，明日更勇武

勸人走=/=割呀 講左幾撚柒多次

人多咪莊囉

咁即係只要有200個決定要衝
170萬人都應該支持佢地?
之後全世界就聚焦晒係佢200個人身上
對呢170萬人公平咩

有班分化撚想製造事端呀

前線的確功勞好大
但唔代表次次都可以大晒
今日點睇都無留守必要
聽下其他人意見都可以掛?

出少句聲啦屌你

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

咪批鬥批上腦啦 5年前我地輸乜呀？

個陣封龍和道 立刻被人屌係鬼呀

仲捉鬼做乜撚野呀？

不分化 不割席呀

收皮啦 開錯個Post就要屌？

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

不指責 只建議！

如果你叫佢哋唔好割勇武
咁你都唔好割佢哋啦

就係你呢啲人，成日乜鳩都話人割席，乜都攞張席出嚟講，屌你講講下就真係割㗎啦

每次出完黎都係嘈呢啲 cls

我無割

所以成日都要成兩日恢復正常

屌 係呀

光復香港
時代革命

講明和理非 唔係割唔割問題
問題係你留係到做乜 一陣有人搞事就浪費左170萬人心血
叫左幾粒鐘都唔肯走

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

今日留係到都唔L係勇武，割啲無腦既都唔得？

永遠都係咁 但唔好屌佢地得唔得

割你老無啊
但係快d番去。

咁叫佢地走

不分化 不割蓆
我地係一個整體
就算錯左都要硬食 無辦法
一割就玩撚完

5毛唔會入黎幫你推

不割蓆 不分化 核爆都唔割

冷靜啲, 網上好多打手
睇住直播都唔係話啲人叫唔走, 係慢慢咁散緊

勇武返曬屋企啦喎

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常
你可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

做乜野 唔講以為勇武今晚就推翻共賊黨

起低一下就知呢條友係三毛

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

其實今日係和理非回合 講明和平散場
前線死都唔走 佢地行動上係同我地割席

請用不推文回覆

唔係話咩野回合, 而係大家咩角色就做返咩
咁就得架喇

明唔明咩係合作
下下都單刀射門
點樣唔割呀

我支持罷工都三毛 咪捉鬼捉上腦啦

無人會屌勇武

要衝要打要放核彈都唔會割

但唔係818今日做！

我覺得可以唔認同未走嘅人嘅做法 但真係無必要下下屌人係鬼

佢地咪走緊

個規矩你定？

又話核彈都唔割？

群體意識

總之民陣搞既就要和理非
其他勇武都無問題

算啦，抵鳩死我地輸
一日和理非咁簡單都堅持唔到，我真係好撚後悔今日維園塞幾個鐘，仲會信真係全和理非

既然勇你老母咁撚重要，以後你地自己繼撚續行落去
再無和理非位置

出面個啲po 唔知想點 之前講到核彈 殺人都唔割

又一件帶風向
你老豆係男人
全部男人都係你老豆

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO非常正常
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

絕不割蓆，唯要改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進